如果淋病同真俊華要揀一個，你會點揀？

仲記得以前CY有幾多高登仔、廢中、廢青支持，之後仆曬街
一個垃圾嘅制度同比呀爺捏住春袋底下係出唔到正常嘅特首
我寧願胡師傅做特首

依個陣 個陣CY真係好多人撐 原本呀爺內定唐唐到最後都轉

緊是啦
個人時唐唐一睇就成個低b仔咁
所有人就自然會揀另一舊冇咁屎

個陣一選完
呀哥即刻好激動 話香港玩完
當時唔知佢做乜鳩